香港人口太多，建議政府每年搞一次強迫性的10K馬拉松

生物界理應遵循「物競天擇，適者生存」原則
但現實 弱者寄居於強者生存，缺乏淘汰機制，造成人口過剩
加上財富囤積 導致競爭不公平
如果我做特首，會推行「達爾文馬拉松」計劃
18至65歲強迫性參加
殘疾人士或高危疾病人士可豁免參加，但每次需要交出2%資產
以舒緩人口過多、運動不足問題 亦可增加國庫收入
純學術討論，大家點睇？

大屠殺

上巴士係咪要驅逐出境？

唔差在整多個關愛馬拉松啦
d廢老一轉車跑得快過保特

既然係物競天擇
無理由 65歲以上可以豁免

妹下妹下妹住咁跑

關愛馬拉松 廢老優先

廢老都唔可以豁免 甚至要跑全馬

不能完成計劃者 需強行參與勞動培訓計劃
Eg 地盤服務令一年 一年內不準乘搭交通工具
拒絕者 充公全部財產並驅逐出境

性愛馬拉松, 馬上風

駛唔駛限時完成先？

回報率太低 建議搞全馬

限時3小時內完成
失敗者需上繳10%資產

好波 清

怕比國際人權組織罵

直頭打攬球咁撞撚死人啦

同意，你過80/90歲可以以錢代跑
諗起唔知咩朝代嘅稅制

人生經驗比廢青多幾倍
我建議廢老要跑一個double嘅距離先夠

你覺得「達爾文馬拉松」計劃唔會俾國際人權組織鬧

慢慢行 吹呀

誠仔成九十歲

強迫 性馬拉松